達哥最喜愛歌曲係 《友情歲月》，但出賣兄弟同backup大哥！

人唔笑狗都吠
你唔配喜愛呢首歌！

喜愛呢首歌唔代表要認同呢首歌

達哥坐到成個老江湖咁

樓主達哥打手

又黎啦 你真係忠粉 咁留意佢

TLDR;
1. 出賣 back up佬

自己老番完人再屌人老番佢 好撚無恥

早期你未紅 back up 佬冇錢收幫你宣傳又唔撚見你出聲

利用完人就過橋抽板 唔該都冇聲

2. 用老番window

比兄弟踢爆用老番window
現場live果陣仲死撐扮傻仔話‘點解會咁？‘
之後見勢色唔對同兜唔到就扮晒死狗發文道歉

3. 偷人潮文讀

之前有個潮文作者話過有問題
達哥未得作者批准就用人地作品做商業用途

4. 打機唔係為錢

屌你老母打撚到搬去康城
收錢打埋d垃圾game
又話打機唔係為錢 自打嘴巴

5. 奶共 ，親中，黃絲變藍絲

入左中國公司之後
逢親大是大非都唔敢出聲
（黃之峰坐監，立法會投票）

收淘寶錢雙十一買廣告就識！

6. 成日用蝗語 同 人口filter

呢個唔洗講啦 向班小學雞洗腦

導人向善?

一、信口開河 忘恩負義 過河拆橋 人血饅頭

“當backup佬係1，我係9，但宜家係這些影片上既直接得益，佢係10，我係0，我都無說甚麼，為甚麼被指責的還是我？”（因BACKUP嘔心瀝血抬舉至有今日副總裁嘅高薪厚職，並反碗底食人血饅頭，導致BACKUP罹患抑鬱的達狗[因哥]，2017）
BACKUP酬勞：<< 3X萬
達狗橫財：>>>>> 3XXX萬 + 康城單位 {市值近1000萬!!! }

唔煙？

唔酒？

達狗仲當人兄弟嘅時候：

達狗當人契弟之後：

杜小喬同達狗夜蒲 豪飲10幾萬香檳：平時唔係好飲酒

小 喬 透 露 與 達 狗 一 起 喝 酒 ： 「 我 平 時 唔 係 好 飲 酒 嘅 ， 但 我 飲 咗 一 支 價 值 幾 十 萬 嘅 香 檳 ！ （ 有 無 醉 啊 ？ ） 我 知 達 狗 喺 度 嘅 ， 有 醉 嘅 話 唔 知 佢 哋 之 後 會 做 啲 咩 呢 ？ 」

唔講粗口？

爆機契弟 達狗 正宗二五狗達表示：從不食煙飲酒講粗口

二、 支持盜版 龍門任佢般

偷人潮文讀

達狗條仆街偷人D文錄潮文唔落人名呃分紅( @@四眼雞丁【受害者】，2016 )

原文

達狗賊贓

用老番Windows斷正
... 知 名 網 上 電 玩 直 播 主 持 達 狗 ， 在 除 夕 倒 數 直 播 中 ， 畫 面 突 然 彈 出 「 Windows 不 是 正 版 」 訊 息 ， 隨 即 引 來 網 民 熱 議 。 他 隨 後 於 社 交 媒 體 貼 出 一 張 已 購 買 Windows 10 軟 件 的 電 子 單 據 ， 並 發 道 歉 聲 明 表 示 自 己 做 了 不 好 示 範 ， 「 希 望 可 以 亡 羊 補 牢 」 ...

現場live果陣仲死撐扮傻仔話「點解會咁？」

三、奶共达同志

拍片宣傳雙11天貓優惠

申請回鄉證去支那

拍支那手機遊戲廣告

代理支那手機遊戲《暴擊英雄-轟呀》

《暴擊英雄》（Attack Hero）是由广州簡悅遊戲旗下的獨立遊戲創作團隊“CAP轟工作室"研發的一款創意捲軸闖關遊戲。

同支那公司合作
剛剛更宣佈與奧柏中国（8148）結成伙伴，投資800萬元發展手遊業務，达狗成立達魂製作手機遊戲製作公司（Touch Fun Production）並出任行政總裁，首炮推出以达狗代言的手機遊戲《戰月勇者》

达狗（中）與奧栢中国集團、YES Culture、亞太電子競技協會及Gash Point等單位聯乘合作，今日正式啟動。

畀兄弟踢爆講蝗語，达狗仲死雞撐飯蓋

2017-7-6： 一齊坑啲遊客錢

2017-7-11：挖黑材料

2017-7-31：未優化好

2017-8-10： 又想扣我咩帽子？

2017-8-10：質量即係品質

2018-1-12： 嘩，你個嘢冇咩坑錢位㗎喎

2018-1-19：如果你每過完一關想攞多啲報酬，就可以睇依啲視頻

導人愛國

… 成名之後，达狗已少喺香港出現，兄弟都話达狗變晒質，除咗瘋狂接廣告，變到好商業化外，仲拋棄咗一班兄弟，轉走「奶共」路線！一眾兄弟已睇唔過眼达狗嘅行為，決定出文爆佢大鑊！

巴打對佢呢個行為嬲爆，仲話达狗「食碗面反碗底」已經唔係第一次了，平時開台已經有前科！

唔單止咁！有巴打話喺街上撞過佢，於是叫下佢啦，點知佢唔應仲黑晒面！巴打們都已經對达狗感到失望，果然人紅咗就唔同晒了！…

四、打機唔係為咗錢？

揭露達狗收錢打機上位團隊的營運模式 ( 鳩硬冇親戚，2015-02-03 )

對於達哥「疑似」收錢打機一事有感

大陸佬先鐘意咁坐

唔 單 止 為 錢 、 仲 要 奶 共
咁 戴 浚 偉 跟 中 國 隊 訓 練 有 咩 問 題 ？ 宇 宙 巨 GEM 、 成 蟲 北 上 搵 人 仔 又 有 咩 問 題 ？
有 無 爆 機 契 弟 答 到 我 ？

1. 你 幾 時 嘔 返 幾 球 出 嚟 ？
2. 你 幾 時 同 ＢＡＣＫＵＰ 兄 道 歉 賠 償 ？
3. 你 幾 時 死 ？

睇坐姿都知佢唔係好人

陳小春

上次撞到佢比佢兜左巴

渣ga

咁都得